全球華人熱烈祝賀國慶區🎉🎊

Make America Great Again !!

希望大家繼續愛國愛港😘

我唔係美國人

全球華人喜迎美國國慶

個個都崇洋崇日仲話建國

建國先要崇洋
我已煎在禾中央淋導們的渣人孩子一起慶祝了
你呢？

仲燒緊煙花